Fg RN想入OAH NGO有咩要凖備?

如題, 下年grad, 對社福界有興趣, HA工作量大 狂追更同地獄Ward多 ,實習期間已經感受到HA如果Staff會好大壓力
想知道OAH NGO RN工作性質同前景?
點搵OAH NGO招聘同有咩要凖備會易d 入到同工作上手得好d?
求巴絲解答
想識下做緊OAH NGO RN telegram傾下

Fresh grad 的話，趁年輕勸你先入幾年HA學嘢先出去，乜都唔識去到ngo 冇人照，隨時瀨嘢

係咪以為出去做就唔會有壓力低能

實習同tuns都大壓力又唔開心, 所以先想做ward以外的工作, 健康同情緒重要過錢唔介意人工少d

求分享同OAH NGO生存之道

無錯
好多散手嘢伏位
去到老院無咁多senior backup
又唔似醫院隨時call 醫生

同埋NGO RN 一係請你做主管
一係做前線bedside care
樓主諗吓自己想點行先

咁當然我都識人fg 就做老院
都做得好開心
始終講壓力同醫院無得比

details?求介紹, 身邊無朋友前輩入OAH NGO, 想了解清楚
find me telegram: hardlifesleep

點介紹
搵大機構無死
東華無良局明愛女青個堆

入私院囉
但係缺點係學唔到野

冇
利申：做過老人院RN

個陣味有offer去左oah做 識左個係保良局做既護士
佢話唔係max都唔好去NGO
另外有同學做緊普通老院主管 人又西又多野做但人工小好多

嘩 你點條黑路人行都有嘅

我見通常fg 都俾得返point 15？
但反而見有ad 請主管得三萬一至三萬五
邊撚個同你做

私院請人咩